港台31 香港亞洲流行音樂節

有無人睇

聽緊，唔方便睇

糖妹個頭好柒

屌，一開望到糖妹個樣，我都係聽算

西沢幸奏

開場都半個鐘sad

軒仔吹得好辛苦

*唱

未開聲

係咪現場音太大？唱到好似好用力

Gackt出場未

只係開幕嗰陣出過嚟，未表演

你識啲嘢喎 之前有冇睇live?

軒仔下下出力爆嗌好傷聲

有呀！香港海外都有，high爆

完比賽先有GACKT?

等睇GACKT

鼓鼓

懷疑會做壓軸

條友唱緊歌嫁啦？

我都係同一個諗法

條友做乜鳩

柒撚到
一轉台見到呢條友即刻唔想睇

好悶

其實佢係咪dancing performance緊？

鼓鼓做乜鳩

咁早唱一陣嚇親參賽者

乜撚 c pop Thai pop k pop
柒到唔敢睇

希望會唱LAST SONG

Thai Pop

J pop都未出聲
仲有香港搞但係唔叫香港代表上台

西沢

成個場好悶
MC唔掂
好在無入場

到啦到啦

淨係識軒仔

嗰收音差到

電視睇live rock削到好弱sad

JPOP真係最好聽

有live band 都可以無哂聲

個Subwoofer冇反應

我份人好簡單 有rock就俾like

佢有少少緊張

首歌叫乜名？

有少少怯

Period

好尷尬

仆街 迫害幸奏

有黃子佼應該唔會太差呱

泰仔都係清唱咁濟
好公平

勁sad
明明勁有感染力

nowhere boys

馬拉選手有少少似盧覓雪

我都覺得怪㗎啦 佢平時都唱好多大場 冇理由會咁怯法

唉，期待咗成晚就咁畀主辦浪費咗

可能係比賽掛

幸奏場頭半首個咪無收到音

5:30左右係銅鑼灣渣甸街見到佢
我搭𨋢落地下，架𨋢我一個人
去到3/F佢第一個入黎，有幾個人傍住
佢企我隔離，我覺得好似邊到見過咁
到地下我讓佢出先，佢講日文唔該
我先認得佢

係呀，連band 都無聲

啲妹

糖妹個LOOK

失蹤人口出現了

唔岩音嘅

唔知會唔會唱Journey through the decade呢

比賽完啦? 宜家先得閒睇
等gackt

投票個網可以無限刷

GACKT

好多fans

嗰cam man 又做咩事

鏡頭搖乜撚

食左fing頭丸

7年前都係呢首

睇到暈

睇電視睇到暈船浪就快

懶係配合首歌咁 睇撚到頭暈

唔明鏡頭fing乜 眼都花

加返個穩定器啦好嘛
行外人都笑鳩你啦

搖到都唔知主角喺邊

可能以為自己拍攝手法好勁

take左野

又黎fing過

頂仲搖緊

屌我睇到有少少胃酸倒流

Fing完未

可唔可以send 投訴佢

係咪fing緊螢光棒

可能佢係fans 好興奮

仲要好似播埋耳機啲聲出街

好撚正

個導演係咪覺得fing cam就好型?

第一次睇電視睇到想嘔

頭先都諗緊咩事

心諗做乜9

有普通話提水

咁難得黎係電視有得睇佢 咁就影響晒氣氛

國際笑話

炒左個camman啦

一齊fing呀 fing呀

仲要zoom近又zoom遠

可以同佢呼吸同一架lift嘅空氣

gackt

佢老友yoshiki 唔知有無一齊黎埋香港玩
佢老友果次又係國際笑話 show 都開唔到 搞著佢老人家

D女濕撚哂

做乜勁

咁快完

做咩9
係咁玩9 Gackt
當佢係翻譯機

好撚老尷

幸奏又有奬

摩熱佳摩熱佳

兩個呀屌你

三個呀再屌你

三個！！！

幸奏世界一

一陣會唔會唱吹雪

不得了

開香檳！

係暴風雪

係

有漢字唔用要幫佢翻譯

艦娘
我係聽過歸來同吹雪先識佢

變咗西沢幸奏吹奏區

現場睇

做乜改咗名？
btw,幾好笑

現場乜都聽唔到

張敬軒仲會唔會出黎

岩岩同事偷咗我部機上連登，
改名求安心

佢拎左3個獎之後佢team d人係後台係咁叫
利申：後台做緊野

你就好啦 唔洗搖黎搖去

唱人地D歌

頭先gackt隔離和音嗰個咩名

btw西沢

今晚實開心到訓唔著

觀賞最美的海

又唱

依個勁喎

幾靚仔

好乞人憎佢地
以為NCT出場衝曬去前面
掂知gackt出場先
佢地又唔走開
企係到阻住人睇不突止
一d都唔尊重gackt係到玩電話
勁無禮貌失禮死人

睇完gackt諗住走
叫佢地讓路好似聽唔到咁

動物大遷徙

巴打識野